食甜品就甜品啦 乜野叫食糖水

又唔係食中式糖水喎
食埋D雪糕 水果
On99咁

唔好笑就唔好笑啦 乜野叫你覺得好笑咩

聽日見甜品工

好撚好笑啊 屌你老母